邊度有剪綵野賣/租？

公司要我準備
又唔肯出錢要我格到盡

深水埗有無？
有無得租？

有無巴打有經驗

自己整啦

屌啦
金戒指點整呀

淘寶

淘唔切呀

請善用google

好貴

少少錢都無學咩人開張

唔係開張
係event

無錢學人搞event???